有無方法建立只有香港人既醫院？

FF發夢一下
香港自願慰隊負責守衛只限本港住滿7年既市民進出醫院. 令到真正本地香港人可以得到應有既醫療服務.因為只要社區爆發，醫療系統會立即進入停擺，令好多長期病患者同急症得唔到治療而死亡.
同時建議把禮賓府同政總分別改為病毒研究同收容所，劃出林病既住所做臨時停屍間.